曼谷Spa同按摩推薦

黎緊六月中會快閃曼谷三日 想一日做Spa 兩日按摩
預Spa港紙$1000~$1500 按摩就$500一次到
而加諗緊Spa就Divana, Bhawa或者Oasis Spa
按摩就Asia Herb Association, Urban Retreat, Body tune或者Let’s Relax

大家覺得邊間好啲 定一話有其他推薦？

Yunomori Onsen & Spa
之前有ching介紹過
日式管理
浸完溫泉飲個牛奶再按摩可以再浸溫泉
價錢唔貴

以前去過都唔差

去過T21果間lets relax 真係好唔掂...手勢完全唔得 環境又唔係特別好

有咩好介紹

好似好正喎浸完先按
Search下先

呢間正，按完附近有Big C 同頌通酒家

Let’s relax 個芒果糯米飯好食 杯花茶都好好飲
我用app book 2人 試過有自己房做按摩
一次就大房 拉簾分幾間小房
隔離堆香港人勁嘈 好失禮

利伸打手

Maria Hotel & Spa
手勢唔錯

Thann

禪Lavana Spa
中價位 位置又方便
Asok 站 行過去
Condom 餐廳隔離

Oasis 個場好撚靚

啱啱睇左個價幾ok